有一個好有意思嘅巨人結局

雖然係大陸人 不過分析得幾好 前面嘅伏筆位都有解釋到 如果作為結局嚟講都幾有睇頭

收爹啦，成套野講咁多自由意志乜乜柒柒你最後同我講最終只係為咗殺條蟲

冇自由意志呢個概念嘅人先會講呢啲onlun79嘢

係喎 你講得好啱喎

好撚憎四郎呢條友
成日將啲「佢覺得」既野講做TRUTH
又唔同觀眾講清楚 係咁呃鳩人 之前好多集佢都係咁

同埋佢根本唔熟漫畫 講既好多野都係錯

下話 我都唔知 純粹分享下

咁夜先出po

利：未聽過條友亦無興趣睇

啱啊139都話艾倫如果唔咁做就只能眼白白睇住牆內人畀人屌打
牆外人如果唔經過教訓根本唔會講和
佢都唔enjoy屠人但係冇辦法 佢一定要咁做去

邊個對呢條友有興趣 我淨係對巨人結局有興趣

我淨係想討論下個結局 多啲唔同諗法

鋪左百幾話民族仇恨，突然變科幻故穿越時空滅蟲，成個意境即刻低哂
唔係話時間系劇情冇好作品，但起碼要多線結構極度嚴謹先work，好似Dark咁囉
但好明顯巨人百幾話個focus都係講緊戰爭、種族、自由呢啲議題，未來記憶呢個點都係爭論closed loop入面既艾撚自唔自由，大過討論裡面既科學原理，最後一話先嚟反轉=爛鳩硬

特登搵畀巴打你睇

分化撚here

支那人片都咁多人推

如果個結局係咁
差唔多同聖經末世論一樣

我記得沙夏死個陣 艾倫笑 我已經講話佢係奇異博士睇到千萬種可能 呢個係唯一既解所以笑

爛尾度79%

民族仇恨唔係貫穿成套野既主旨先

如果真係呢個結局，咁艾倫實在對人性嘅善惡睇得太樂觀，就算冇左巨人之力，其他民族就唔會迫害佢地咩？死左咁多親人，可以唔怪你個族人？冇左巨人之力對佢哋黎講唔係更加危險咩，你個島咁多資源喎。其他國家冇巨人之力既國家之間咪一樣打到仆街，戰爭的來源係人性嘅貪婪，唔係因為大家身體上既不同！

唔理對定錯 樓主贏左

如果真係殺咗蟲解放艾爾迪亞人我會好撚失望
巨人亦進入唔到hall of fame

邊有呢 係佢贏咗

咁你想結局係點 可能每個人都唔同啦 我覺得件事完咗 有一個合理嘅答案就ok

當初班巨人fans 當哂巨人係文學鉅著 完勝所有其他動漫
普普通通咁完點會收貨

我都幾信創哥會兜得好 可能啲人只係想個結局係佢想咁樣 唔係就爛尾